［開定］宜室宜居-家添愛-溫暖有愛三代同堂

300呎單位住有屋主陳太，兒子、來自台灣的新抱及兩名年幼孫女。陳太雖讓出大房給兒子一家，但兩大兩小擠在一張睡床有難度，收納、玩樂空間不足。兒孫共聚一堂，客廳熱鬧卻擁擠。趁新抱、孫女回台灣短住，陳太與兒子實行家居改造。大孫女有個「秘密基地」，小帳篷內有睡床、小書架，溫暖舒適。客廳近大門位置化身小朋友玩樂天地，還有兩組大衣櫃足夠放衣服雜物。打開大褶枱，足以給三代同堂圍坐共聚天倫，溫暖、歡樂盡在不言中。

又要召喚奶波魔魔

就開場

6條友迫公屋

來自台灣新抱

條台妹心諗屌你老母中伏

想睇下台妹索唔索

嘩！好撚細呀間屋！

奶波魔魔！

點解間房咁大

一家四口住一間房。痴撚線

延續窮困

好冇尊嚴香港人，狗咁

公屋仲要三年抱兩 帶套啦

嚇撚死個台妹

咁撚樣都夠膽響間公屋扑野

台灣人嚟到肯定覺得間屋細

台灣

證明做完 WH仍然係廢柴一件

覺得台妹最後會離婚

台妹咁淫都唔知有冇綠帽

本身都係毒撚一名

去完wh仲撚廢

4個排公屋快d

岩岩個老母話 等佢地有d私人空間丫麻 果時我覺得佢陰陰嘴笑咁

間屋本身都唔算亂

台灣最美的風景是淫

4 個人一間房都唔整碌間床?

根本住唔到咁多人

新北市喎

台灣太太有執房

同台妹異地戀

有公屋買2手居屋咪得囉
有咩工係返星期一至五，夜晚11點至8點?

唔知點解覺得個男好綠 仲要新北

仲住香港 份工又唔似好 pay, 點解唔走

前面視像電話，後面

點解佢個仔講野咁重鄉音

我都覺

兩個細路大個左點搞

其實已經好整齊，又無咩可以扔

唔亂，不過好撚7細

窮人基因就係咁延續開孫孫孫孫，

個仔咁撚窮都要抱孫

條仔廣東話有口音

香港搵，台灣洗，好好洗

間屋個間隔怪怪地咁

每年都返新北市

夜更物管掛

呢度就擺換季嘅「衣服」

又有口音

10個去有7個係廢 有2個係想逃避 有1個係見識

佢要老母抱孫嘛

回台短住 應該好快生第三個

個老母 feel 到臭西味

無能力就咪撚生啦

佢間大房唔見有Bb床嘅？

支那仔無誤

真正local仔講廣東話無咁既鄉音

新北市台妹 working holiday
仲要老婆成日返新北市
老公返夜

連登有無人住公屋

成屋都係宜家野

公屋仲要乜撚兒童區又呢樣嗰樣

如果係保安，應該唔係返星期一至五

肯定係支那仔

整果dL字型碌架床咪得 不過要等細路再大個d先

係唔係樂華邨呢

個老母都幾高要求

雞黎

呢個7頭皮應該係廢多

講野好無自信

好心無錢就唔好生仔啦

台妹咁都肯嫁

真愛！

以為食到台妹幾勁
但個樣...

似又大肚

個台妹

D廣東話好奇怪，唔知點講

不了

可唔可以唔好成日打開度木門

仲要咩兒童區又呢樣嗰樣
做乜撚嘢

上水彩園邨

wa.. 返左台灣兩個月！

三十幾歲人結左婚仲要同老母住
無錢又要生2件
你屋企最大問題唔係唔夠位, 係你又窮又on9

孫女心聲

台妹

d女好Q

個台妹不了

屌你呢啲撚係台妹

所以你唔好話香港點解無人生仔

大撚把人生

個老母又冇乜鄉音

台灣妹去working holiday 咪為左移民澳洲囉
香港人身份證第二選擇渣

似做炒散

仲兒乜野童區丫

好在班家姐嫁曬出去

小朋友返上床都唔除鞋。。

綠曬啦
台灣實有初戀男朋友
晚晚

蒙頭

三百尺住五個人

真係好彩佢係細仔

濃烈支那口音

但應該好撚細個黎香港

點解會去兩個月咁耐，探阿媽都唔駛咁耐卦

屌 不如個男去台灣啦

屌你搬出去住啦
點翻新都係細㗎啦

拎老母間房做兒童區啦屌

公屋係咁撚樣

可以聽晒全層打仔，鬧交聲

個老母咁撚就個仔同新抱讓間細房畀佢哋
佢哋二個就生二件搞到間屋愈來愈細 好撚孝順

可能唔想返香港

唔好問咁多啦.....

真係睇佢表演

正皮不解釋無能力既狂生仔女

台灣人工佢搵得幾多？
香港人工台灣洗爽好多

香港賺錢易過台灣,去台灣隨時失業

個男連登毒撚，知道生兩個女住新北市風險太大，十年後母女三人丼比台仔啪啪啪

小朋友大個左咪又要再換

男: 其實都好似好迫wo 呀媽呀 你知啦 你都想有孫仔抱架嘛 不如你落樓下間老人院坐下啦

諗起奶波魔魔啲港豬圖

奇撚怪喇又

成家去台灣無咁嬲 , 台灣間屋既廁所都大過香港間房

新北市，係男人都想住既地方

D細路大個之後一定唔夠位訓同擺衫......

新北市

台妹都on99

兩母子都好撚自私（講緊香港兩個）

窮人生仔正仆街

綠到
老公廢 夜班
老婆走去外家 仲要台灣新北

炒散返通宵就奇怪

無錢又要學人生兩個 食屎啦
連搬出去嘅能力都無

禾有老公

條7頭皮真係好撚7點解條台妹會肯響度比佢扑

屌你改完咪又係轉唔到身

To be fair公屋全層唔開門唔開窗都聽得到

阿媽搬去同2個女住啦

你地真係唔識玩
一人做野，拆出黎分户好快ja，生多個仲快

改完都好逼夾

照佢依隻間隔 個老母係訓廁所隔離

有其母必有其子 二個都on99

張床好似咁短咁

根本間大房一早就應該要放兩張床

係

可能條台妹唔想

咁撚窮真係咪撚結婚，仲要生兩個

迫到 兩個女大左點訓？？

雖然想講條友個case好護眼
但睇佢老婆個樣又講唔出口

條女啲普通話好難聽

無錢呀！窮呀！

老母瞓邊？

老婆台灣人應該冇得返工
老母應該都退左休
個男既要一個養全家

奶波魔魔召喚

本身都放到兩張床啦 都冇撚改間隔 換傢私姐
條友換傢私都冇錢.....

孝順閪

同普通台妹有咩分別?

咁細仲要同老母住扑野嗰陣老母點算

自己係窮撚 屋企地方細就唔好學人生二件啦垃圾

其實岩岩有個大頭近鏡見到個老母西面

再扑咪追到

第三個又係女就含得撚

咁撚樣叫兒童區

個台妹好似好後悔咁

一啲都唔可愛 把聲又沉 中年女人咁

嫁著個窮撚

迫到狗屋就返台灣啦

可能好快離婚

其實細路仔大得咁快 唔通係咁改咩

唉 諗到自己第時無樓都唔知點結婚

收埋張枱佢啦

神檯無左 ？

奶波魔魔.jpg

諗起響呢間公屋食團年飯

窮真係好慘

佢話成日要翻台灣探老豆老母

屌你 唔生多幾個點撚樣調遷

Molamola

支那出生應該去唔到台灣工作同居住，條仔會唔會唔係支那人

個兩個神主牌去左邊？

霸埋個廳

個神位

Dum咗個神檯

老母間房

d孫阻住睇電視

點解成日返台灣呀

就係嫌你間屋 狗屋都不如

分你老母天地咩

三百幾呎

過兩三年都仲可以換張碌架床就算 兩個女再大個就真係....

支那仔無誤

但老母無口音

個電視櫃就掉埋佢啦

阿媽間房呢

宜家贊助。

大個就返台灣啦

冇錢整老母間房

唔夠畢直

個老母間房呢？

但支那出世應該去唔倒台灣架喎

裝修設計呢啲真係唔慳得

比$20蚊老母落街買野食

每次食飯都要搬張枱去兒童區打開，都幾麻煩

分拆出黎，過幾年有間新公屋la

個老婆帶埋兩個女返台灣啦

嘩 爆屋

仲要招待咁多人
見到都覺得迫

我的父母一開始是反對的

嘩！好撚7多人呀間屋

免費新傢俬

廢柴老公咋屌你 好老公

佢地而家咁搞法似係想長住喎

一聽口音就知係支那仔

蝗

節乜儉 窮呀 ON9

遲早都落去住老人院啦
洗咩改
遲下可以變埋兒童區添呀

台妹黎講真係好柒

節儉(笑)

屌
其實間屋本身好撚大
係佢自己多雜物

你up緊乜？

節儉真誠
綠硬

oh my god

我係佢外父我一巴車埋去

食飯喇

奶波魔：團年飯jpg

食飯迫到

去完wh都冇用証明

宜家家俬真係識做marketing,想食公屋戶客，庶渣煮到燒鵝味咁，搞到一班公屋窮撚心思思都想裝修

你張圖啲餸仲多過豪仔

咁細都敢請人

同張圖完全一撚樣！

一模一樣

就快第三個

生2個都未學廣東話

cls

窮西都生咁多個

扒

公屋仔都識搵人度尺做啦而家

有無人知個阿嫲到底訓邊？

老母間房呢?

下？同仙人一齊訓, 好

100% match!

唔係窮點會首選宜家傢俬

講真見到真心想 間屋畀老母搞到好細

蝗蟲生幾件

陳貝兒幾有氣質

台灣嚴限支那出世既人去台灣做野同居住，就算有香港永久居留權嘅支那出世者都唔係咁容易去到台灣架喎。

Rikka

搬去台灣仲好住

神主枱都唔撚見埋 好野

成30歲多先識到女
正極有限

有間細房㗎，不過無畢直整

房裡面個櫃同廊個神主牌都扔埋？

呢個都幾溫馨寫實
最撚憎之前嗰個校長

洗撚人幫
咁撚有錢
只係想show off 哂命

露台

細路大少少，剛好有新屋

明白晒！

港畜與豬

1998年支那最窮山區靠搬磚維生家庭團年飯

2018年全宇宙最富裕城市香港中產家庭團年飯

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值800萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華 共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻 😻
[/red][/size=6][/quote]

生3個 叻仔

宜家d野算性價比幾高

台妹心諗晒咗個WH喇 食唔到洋腸變臘腸

佢都無話去台灣做野同住 去澳洲wh咋

兒童區

根本一早想dum 只係依家順便貪埋免費傢私先

其實有無人發現，佢無講過阿嬷房，而且張枱比張梳化頂住，間屋窄左，基本上連原本八人圍住坐都無可能

住緊可以分拆新公屋？

我個意思係本身俾幾皮野換傢私就可以做舒服d
唔洗依家r贊助又上哂電視俾人評頭品足
條友30幾歲都冇幾皮野 屌.....

成套圖齊晒

失婚婦人

睇到食飯個幕笑左出黎

我諗緊以前兩個家姐仲響度住果時係點

點解次次ikea show出黎啲價錢咁平
堅唔堅
平時見到啲組合櫃都要$5000幾
好似電視組合櫃
但佢整成個廳先萬幾兩萬

完全無面目比全香港知

個台妹拎左永久可以申請間大d

窮！有咩計

仲學人娶台妹

又係喎，咁即係就算條仔想去台灣同條醜女人定居都唔得，唔怪之得一家十二口要屈係上水彩園邨啦，更加證明條仔係支那人！！！！！！

兒童區 俾細路踩

窮唔慘。窮都要夾硬成家立室生細路就慘

咁可能搵唔多

所以佢老婆咪成日話要番新北囉

條仔做夜班看更架

因為個廳冇窗，冇對流空氣，唔開門會焗

張枱仲大過以前果張,更加麻煩

彩雲?

因為佢係支那仔！計錯數！一家十二口繼續屈彩園邨啦屌你老母

間屋比細仔霸埋

窮到咁撚樣仲生3件佢無野呀

吊 佢老母話要十幾人用呀麻

搵手按實台妹個口唔比出聲

不過支那人咁狡猾，好快申請調大房或者無限分戶。

窮人心態，要一家十幾兄有弟功
父慈子孝

勁撚多孫抱

住公屋學咩人嫌細 仲要所謂裝修只係換過晒啲傢私，自己去宜家行一轉用下個腦都做到啦，好人好者點會住公屋搞少少嘢都好意思俾人拍片

去兩個月

work holiday算唔算窮撚恩物
飛一轉澳洲 30歲一事無成都搵到條女結婚

仲要返去成兩個月

免費架屌！

咁岩台妹搵唔到鬼佬埋單啫

死窮撚仲好意思上電視

你懂的

好迫...

太豬了

Admin點解個po係飲食台

咪就係

條女咁醜，真係唔使客氣！
我諗條女都係1949支那國民黨餘孽敗走台灣嘅後代黎

鵝公喉

係囉, 揾相熟裝修佬一定過十萬~二十萬

皮膚唔差。化妝後可食用

都算嘅 好過打飛機囉

同條女過台灣住啦
係香港迫黎托7咩

不過諗諗下條仔返通頂都好
真係可以靜靜地訓

照去ikea執都可能過兩萬

支那出世。台灣嚴限佢拎台灣PR

個size都出賣咗佢

去台灣條仔鬼有錢生活咩，係香港都要返夜更

好樣衰, 其實去得working holiday 都7,8成係垃圾

體驗人生 好chill

條女唔駛做

唔係點樣三年抱兩

嫲嫲搬走左，空間大左。

條仔咁毒 綠左都唔敢出聲

其實係

遲啲嘅事

去到台灣 咪要條女養佢